馬惜珍到左台灣都要坐一年監？

維基百科咁講：「馬惜珍(已死)乘船到達蘇澳後，被中華民國政府以「持用假文件非法入境」為由予以逮捕，判處一年有期徒刑。」

係咪真？